其實泛民35席入晒都唔代表真係有35席一面倒投反對

有冇計埋當中有D議員係某D議案前收到D政黨捐獻,替人消災投棄權?
公佈左肥佬黎捐獻只係冰山一角
D政協,商人,同殼王既捐獻點公佈呀?

就好似克林頓基金, 都大撚把中國商人捐款啦